(分享)retake勵志故事

我個朋友上一年dse得12分
21333

佢決定左retake之後雖然無人睇好
但真係好努力好努力
我都見到佢真係好俾心機

對上幾日佢拎左成績表 即刻淚流滿面

結果佢拎到22333既佳績
真係好勵志

咪ff啦得個十幾分咪諗retake哂時間啦

識人retake 10>13
佢每個月補習費>9000

9000
點計出黎

點補可以補9千
求教

係咪補完以為自己乜都識哂唔溫書個d

頂佢有時補完有唔識係問我，而唔係問佢阿sir
利申冇同佢一齊補

中貴過讀asso

所以佢最後去咗讀asso

至少佢由讀唔到HD/asso
變成可以讀HD/asso

勵志一半啦

有d又hea下hea下得個十幾分
諗住retake上大學
咪玩啦

俾個正面例子大家
我就係retake中文 2-->3 ge成功者
利申 第一屆dse白老鼠

9000...
其實補習唔係冇用,但自己唔自發去理解,點補都係死路一條。

補習係去學題型,糾正你嘅常犯錯誤同學考試技巧。淨係打算依賴補習根本係本末倒置。

補習根本係攞黎錦上添花,補底呢啲咁基本嘅野完全可以自己黎。